\textit{Calculatrice autorisée} \raisebox{-0.5\totalheight}{\includegraphics[scale=0.05]{calculatrice.png}}
\begin{enumerate}
  \item Avec la calculatrice effectuer la division euclidienne de $456$ par $14$.\\
  Écrire l'égalité qui traduit cette division euclidienne.



  \dotfill

  Le nombre $456$ est-il un multiple de $14$. Justifier.
  
  \dotfill

  \dotfill

  \dotfill


  \item En utilisant les critères de divisibilité, dire si le nombre $18~567$ est un multiple de $3$.\\ Justifier.
  
  \dotfill

  \dotfill

  \dotfill

  \dotfill


\end{enumerate}